就／啱啱４０歲嘅你，有咩想講？

感情生活
收入
理想
遺憾
成就

0
0
0
alot
0

感情生活: O2, 過得去啦
收入: 萬頭, 唔知點突破
理想: 嘆世界掛
遺憾: 曾經有一份真誠的愛情放在我面前
成就: 無

利申 差10幾年就40

30 歲萬頭? 你做part time?

空白
ok
開公司
太多
叫做有一樣

十幾年

萬頭都仲可以拍拖
Ching有料

36

感情生活: 結咗婚，冇仔女
收入: 65k, 唔知點突破
理想: 自己同屋企人可以長命啲，平安活到老
遺憾: 後生唔敢試多啲野
成就: 無

時間過得好快 仲有十年八年就40

想溝學生妹

依家仲後生呀 有咩唔可以依家試番?

感情生活： A0
收入: 即將裸辭
理想：早啲死
遺憾：無
成就：無

創業
，太大風險

想安樂死

36都唔算後生?創業黃金期
係衰在結左婚啫 唔係後生唔敢試